[求救] 邊度有phtls 到院前創傷生命救援繁體版?

如提，一手或二手都可？Thx